
                      Me ha gustado, y mucho. Espero que las demás películas sigan siendo así. Aunque los villanos duran poco, en la historia de los Vengadores hay suficientes pero uno es un poco "purista".
        
            